二揀一，Weekly Idol定Idol Room?

我揀週偶先，雖然換咗人

Idol room
換湯唔換藥

Weekly Idol E+悶到癡媽肺

Idol Room
唔知點解睇weekly idol好似好尷尬咁

idol room啦緊係

都2018仲睇周偶

而家嘅周偶只係睇過Apink個集
雖然idol room個佈景好唔慣，但都有追

yes, 黃金金咁，好銀眼

一開始都係因為兩個主持先睇

Idol Room，首先兩位主持合作已久，整個節奏配合都很好
歌手們也比較放得開，比較自然

Weekly Idol 女主持算懂各歌手，但另外兩位好像都毫無認知，又不好笑
整個節目由尷尬組成，節奏又混亂，真係好Q悶=_=
不是追藝人本身，就唔會選擇Weekly Idol

weekly idol 係指2個肥仔個套?
而家好似換左個肥妹仔做主持 但無改名?

原本weekly idol既主持（你口中果兩個肥仔）就係Idol room主持
btw Weekly idol新主持黎講覺得俞世潤係幾唔錯 但係主持真係差d 佢做返SNL Korea好笑好多 只於李尚敏連人都認錯就真係可以收皮

鄭亨敦好撚正

加左個on9呀叔嚟做真係自己攞嚟柒!

d團一上weekly idol就好唔自然
好似好夾硬炒番興個氣氛

拎d 時間黎睇團綜仲好啦

識揀一定揀idol room